如果法庭延長「機管局」個禁制令，點算？

係咪無野可以做。

而家完全無人排隊，證明呢度無人支持去排隊

冇人入機場入面

一早就證明有效，我唔明點解拖到而家都未做。

反而做無謂野，咩窗邊大叫、手拖手

另兩樣唔係無謂啦 都叫keep住團火

大家會唔會衝入去？

上次真係去接機都入唔到

窗邊大叫零成本，仲要人少少都可以做，唔使網上call人

人鏈麻。。。做得成既都可以上到國際新聞既

我只係覺得快樂抗爭已經回歸

真係唔比入既唔使衝

大把人唔知有禁制令，諗住入去行行睇戲食飯，去到先發現要排隊，排左成個鐘先知唔入得，係度屌老母，幾分鐘後先走
到下一個又loop

都話唔係入機場而係阻貨運條路

唔係排隊接機？

唔係，貨運先係真春袋

都話塞唔到

香港人係咪遊車河入大嶼山都唔得？

定圍機管局

塞到入機場條路
之後就有望停機
之後咪停到貨運

D圖做得好精美喎

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

依家好多貨運公司都搬左入機場貨運區啦

衝入去駁拉咩

輪住排隊輪住俾拒入好過

又畀我估中左。無限延長禁制令